覺唔覺去日本唔喫煙好撚on9

又平又好喫

是

唔覺

真

喫茶啦好嗎

喫茶冇益

識嘢喎，一講日本真係用埋日本語講喫煙

日本煙靚過香港煙
睇個濾嘴就知

喫酒呢

納dee喫開屎

唔喫日本妹仲on9

喫屎啦你

きつえん

喫狗肉

是9旦喇 你班撚樣都食開催淚煙

一到步一定要買包七星14入煙房chur返飛

你有冇食過？

唔係lucky咩？以前睇木村套飛機司食呢隻煙

sevenstar menthol 12

lucky我依家都食緊

喫茄好啲

幾高濃度？ 同點叫😂😂